澳洲床戰4妹搞5P 老婆成「小母狗」被遛：唔介意，因為老婆只有一個。

▲貝農把妻子當狗遛，一戰成名。（圖／取自Travers Beynon Instagram／下同）

國際中心／綜合報導

澳洲身價上億的菸草大亨貝農（Travers Beynon）以風流著稱，不僅每晚床戰4名新妹，更把老婆和其閨蜜當狗遛。不過，老婆泰莎（Taesha）絲毫不在意，因為老婆只有一個。

根據外媒報導，貝農經常在Instagram曬出開趴照，眼前所見都是巨乳肥臀，女體盛則是生活情趣，為了找出新樂趣，也把泰莎和閨蜜當狗遛。他最近透露性生活，「平均都有4名女人伺候我，所以每周都要想出新體位，睡眠時間滿少的」、「不過，在床上我也要讓那些女孩爽。」

一般而言，面對老公這麼狂亂的性史，老婆應該會抓狂，好一點送禮甜言蜜語就能安撫過去，慘一點被告上法院，通姦妨害家庭都來了。不過，泰莎卻絲毫不在意，因為「老婆只有一個」，就算女友很多個也沒差；她也分享這些女孩的故事，「她們有時候會來住個幾週，之後在社群網站上也可以看到很多女孩搶著貼上來的照片。」

呢度幾多個三萬

愈有錢愈玩得

有錢真好

回帶

真男人

不過d女口味獨特

2017年4月6日喎

真男人
係床上想滿足條女多過想滿足自己

丹爺表示

2年前已經有報出黎,其實佢曲線賣自己煙草廣告

唔怕有性病

要唔要男人

咁每個人既命運又唔同既

一個已經足夠

仲唔快啲罵佢物化女性

同Dan bilzerian條鬼佬邊個玩得癲啲

個屎忽好正

女性有陰道自主權
那怕可以當八達通咁嘟

愈有錢就愈有得玩

嘟

呢個世界公平咩

全世界男人既目標

dan the next US president

Dan

佢老婆咪又係雞 介意d乜

點解佢要娶老婆? 唔驚第時被分身家?

佢兩個之前互串

ig係咩

人生大贏家

呢個都係痴線佬

Source

靚仔有錢玩5p唔會有人投訴

佢啲女要著制服架？

女權呢？

當女人物化自己班女權又唔知死左去邊.

人地玩得乾淨過你啦 肯定驗晒身

大劉癲d

乜鳩呀

唔理黑鳩定白鳩, 有女屌既就係好鳩

多女到唔認得,一陣出街認錯人走去除人條褲直接扑野

成個Dan咁

好快精盡人亡

以為dan

啲女權撚去晒邊？唔出嚟鬧佢物化女性

有錢到依個程度佢生性病有愛滋都有女人排隊畀佢屌啦
何況有錢嘅梗係有私家醫生日日照住

因為啲女人都想玩埋一份

好多地方離婚/育兒係唔使分身家

又唔好咁誇 愛滋有錢都無命享啦
不過你話佢有錢 屌親d 女 都叫佢做哂body check 先屌 就布可能

條友前世應該做左好多好事

屌我啦！

留明

而家2017喇
分分鐘有愛滋病既人仲長命過你啦

型到 可以去拍狼人

咁撚有錢又型又大隻
有愛滋病都有女人狗衝喇

我想講物化係指”被人當物件，唔需要被人道看待”，咁某啲女人想俾人物化時，佢嘅
需求得到滿足，咁仲叫唔叫真正嘅物化

仲有，有啲人成都捉住某部份女權嘅觀點嚟一概而論，鬧哂成班女權。對我嚟講，女權係指平權，不論性别，佢哋都有平等機會，所以男人鐘意嘅話，都有機會俾人當狗仔拖

佢攞支自拍神棍用前鏡頭影自己做乜鳩

真正嘅女權鬧嘅物化喺被動嘅物化
另一方肯物化願意被物化嘅一方係互動嘅物化囉

唔好將啲假女權撈埋落真女權嚟講

竟然有人拜呢條stolen valor嘅二世祖
之前扮Navy Seal俾人篤爆左柒到

真男人

可唔可以分一條囡比我

咁以家社會有咩欠左您班女人
搞到日日係到叫要女權 ?
公務員男女平等
讀書男女平等
法例規定娛樂場所女廁多過男廁

啲人將女性物質化係將behaviour物化黎形容
您地就覺得唔公平
所有野男性永遠要就哂您班女人先心息

我都想有男權呀
強姦只限入男性罪
亂倫永遠罪男性
您話係倫理主義

咁男既𥄫女叫變態 女既𥄫仔叫常態
男人唔小心撞到女人私人部位叫非禮
女人唔小心撞到男人私人部位叫正常

您又反駁下啦女人

唔駛咁激氣
佢地係選擇性清醒

你個名

你係咪用某部份人嘅諗法嚟當做所有人嘅諗法？知唔知咩叫以偏概全？

所有野男性永遠要就哂您班女人先心息？
你用啲字眼”所有野”，”永遠”咁極端，點逐點同你講啊？

啲人將女性物質化係將behaviour物化黎形容 ？唔明

你咪去啲"女性"forum開反女權post睇人點反駁囉

男權都係平權啊，我都明你”強姦只限入男性罪”呢啲論點？咁跟住呢？可以做啲乜改變？

您諗下以家女權要緊既野
再望一望對男性既唔公平就會明
講緊既全部都係男性唔公平例子
女人強姦男人只係叫非禮咋 因為女性係入唔到強姦
又要駁又唔清楚現實環境就摺埋收聲啦
衝出黎柒 無腦既女人真係好撚可悲

一億澳紙其實唔多
咁洗法洗唔到幾耐

好離譜
就算有錢我都唔會咁玩
不知所謂

錢滾錢 窮者越窮 富者越富

我有錢我會
前提係要我有錢

男人都有無腦嘅
衝出黎柒
邊個話我係女人啊？

問你可以改變啲乜啊？揸住個點不斷抝有乜用啊？

大劉對女仔算有情有義

女人都係雞

點解叫女權而唔係平權
我估係因為美國啲第一波運動之類
想focus返女性呢個性别無某啲權利，例如投票，所以叫女權

點解ellen DeGeneres 可以係咁玩d 肌肉佬
但Trump 話想鍚靚女就唔得
咁要睇吓係咪同一個人講呢兩樣嘢

如果係，咁係女性至上主義？

成日覺得呢條友扮淫亂
唔講體力問題
日日咁多條女party
半年已經屌到厭啦
男人 動物 就可能玩下嘅

又或者每日請堆女黎影相 谷下人氣
自己就係隔離認真做嘢

仲以為係講緊丹爺Dan Bilzerian

第一張係丹爺wor
台狗是是旦旦

美女犬

有錢咪鐘意點玩都得囉

咇~

曬氣啦，女權撚通常都係豬扒。
基因上由咁多年來都係定咗女人係用來生育去追求強既男人架啦，不嬲都係男人既附屬物，有能力有錢可以蓋過所有社會強加既垃圾道德鎖

csf條女好樣衰

性別平等係現實世界根本係一個矛盾

聽講有
Btw, Vincent Lau 應該係真，以前係籃球隊，都係掛住食女唔讀書個類人

根本就係

Liberal女權撚不願面對

只有老婆可以分身家

有錢佬就應該係咁

對我而言？ 成個世界你話事
女權 = 平權
笑死

唉

玩女玩到唔夠訓

真男人型到

您最撚型啦
男人幫所謂以家既女權去辯護 我真係睇唔透

死拗唔係有咩可以做去改變
而係叫您班女權撚反省下到底社會仲有咩係欠左您
幾條法例好明顯都係對男人唔公平
但又有咩人去出聲 ? 不過世界上開始有地方修例可以告返女人強姦啦，呢啲咪叫改變囉
一味剩係識屌社會乜乜物物
做到女人咁可憐
真真正正詆毀緊女性既就係呢班女權撚

Btw 做男人思想做撚到您咁都係算撚數啦
咩叫您個人認為 屌您啦又話一枝竹打沉一船人
原來連女人都唔係 就麻煩您慳返啲力幫啲女人做奴隸啦屌您老母

好多假波

呢條澳洲佬
好出名, 父幹玩女冇顧忌
好多澳洲仔都sup佢

唔洗羨慕
佢咁樣玩法好快玩完

Dan 哥好似勁d

係咪得我一個覺得佢好快會有性病

越有錢越有得玩當然公平

難道難窮越有得玩, 有錢反而無得玩公平?

耐過你